可唔可以自己改router個ip?

即係192.168.1.1
例改：192.168.2.1

YES

點改

參考下 或者求祈google search " [你嘅router牌子名] change ip address "

例子

Tp link